快樂周五9UP區

放工去買榮華月餅

無人？屌你老母

唔撚使返工牙？！

星期五個個都等收工啦

豬蛇lunch食左乜野牙

GOOBNE 韓國野

等放工了

屌你女友

奴隸緊 咪煩

yes

豬蛇lunch 成日食好野

周末吃好d
下次一起吃？

好

一起吃拉麵？

聽日返到公司整舊嚟yark！

返六日？

好，吃邊間，tg 傾？

味千，join

呢家先放工，一啲都唔快樂